今年絕對係炒家嘅世界末日

抵撚死啦 乜鳩都炒，月餅又濃 iPhone又濃 黃牛飛又濃

抵撚死

Strong hold

人地自稱炒賣師嫁

飛撚有濃咩，不知幾多人口裡說不，之後買黃牛

黃牛飛都燶 ?

SH團結就是力量

炒賣起家嘅香港人終於收皮

已經好多偽人撚緊班黃牛黨啦啵 例如腎仔華仔 希望不久嘅將來 可以杜絕依班垃圾

炒樓無事

炒鞋無事
炒玩具無事

唔急啦 還掂遲早都死全家嫁啦

賺個時幾倍 蝕個時先9折
梗係有人炒